智慧投票日

而家情況似乎係輿論企係我地個邊贏盡民心，黃藍分得好開冇中間（其實好撕裂）
但係即使係咁，林鄭都唔會讓步，佢都係聽啊爺點講就點做。

但唔代表要停止表達訴求，要維持一貫力度，唔好比人帶風向覺得我地已經接受左政府既回應

與此同時，確認書個邊未有消息，唔知會唔會影響到黎緊選舉

1. 掌心雷係大約幾點會出動去投票？有冇人有呢方面資料？
發夢見到如果交通癱瘓，d老人家係大巴上面坐，去唔到投票站好慘，中途又肚餓又要去廁所，可能又要折返

2. 之前係咪傳聞過話有人提議代表投票？結果係點？

3. 臨近投票站收檔，條龍排到出去龍尾唔知係邊，可能會比人出招截你龍，話你過左投票時間先到達，所以真係要一早投票

4. 以往都係得泛民比人𠝹票，唔知黎緊建制又會點呢